有個post話 要反屋企紅底要比佢地更紅 藍呢咁？

反屋企啲藍絲可以點做
成日話啲速龍做得好 啲狗做得啱
又post埋晒啲撐狗嘢 頂佢唔撚順
可唔可以用比佢地更藍嘅方法對付？

紅唔work咩?

用港豬對話，關注吃喝玩樂，叫佢地唔好沉迷喺呢方面度

癲過佢哋，將佢哋言論推到極端，佢哋就收聲

當然又要正言若反，又癲到少少似龍心咁，佢哋就唔會再講

藍紅一樣姐
好少數會藍但反紅

紅唔太work

我都有睇到個post

示範下不如

買d棍返屋企，同老豆講，下次一齊企係警察前面一齊打撚死班學生，再姦哂d女佢，為黨出力

整支呢個，日日夜晚喪打枕頭，佢問你做咩，你就話要練習打死暴徒，老豆你講得岩，佢地日日係到搞事，要打撚死晒佢地

屌柒佢地咁多裝備連個立法會都守唔到

喺屋企每隻窗都掛上中國國旗
書櫃放毛語錄其他全部書扔曬佢
賤價賣曬所有外國牌子電器換做小米
老母有護膚品同化妝品都一樣

我地咁支持警方執法，當然要乜柒都報警啦
不如一齊搵下d古怪好易中伏既條例

將樓主個名同扮紅聯想起就忍唔住笑